屌你老母，洛衫機快艇垃撚圾

原來完全體快艇咁不堪一擊
睇黎今季占士真係有機會再拎一冠
開始有d興奮

米燈啦仆街仔

無燈過

咩料

死沾狗咁撚多嗲

✅✅✅